香港買車真係貴 好想快到到2047 揸平車

3萬幾蚊一部五菱
地板油飛車

唔駛等架，你立即死返上去就可以架喇

你搬上大灣區咪唔駛等到2047

要小巧 有五菱

要馬力 有金杯

$5萬 一架SUV 你唔想揸咩

死撚開啦，屌你老母西

電動車都係$6萬
駛鬼再買特斯拉

以前仲覺得AE110係dream car
原來國內有咁多靚車

冇人想揸靚車?

3萬蚊棍波新車

gogovan 司機

難分真與假
想用幾萬銀買舊垃圾既人都有既

新車 棍波 好力冷氣凍

外型靚 當私家車都得
平時用黎跑台

淘寶淘番兩架仲包郵費

咪玩啦 認真討論

支棍鬆過你老母個閪

點解D設計可以咁撚柒

買架every 都好過佢

東風Glory 580

有得買支那車，咁人工係咪跟返支那？

好有型 又實用

2047 到時條街仲渣唔渣到車？
可能連街都唔想出

點會唔想出 平車飛車 不知幾爽

一撞成部車扁撚曬都似